[年經]大家食車仔麵配咩餸？

大腸 牛腩 蘿蔔 加腩汁

豬紅 豬皮 豬腸

仲有粉麵要叫河粉

豬味濃

牛閪 豬閪 雞屎忽

豬皮

炸蝦條

魚蛋同雞肉腸

鹵水豬腸 豬頸肉 香茅雞翼

龍虎鳳

仲有豬腩肉同豬頸肉

識食一定係食油面

牛歡喜

蘿蔔 柚皮 豬紅 粗麵

豬大腸 墨魚頭 豬紅 蘿蔔 油麵

柚皮？

油麵，蘿蔔，牛筋，冬菇，加腩汁

魚皮絞

豬腸 蘿蔔兩份 牛栢葉 油麵

唔係間間有
仲要整得夠淋夠入味又唔澀 好少有

瑞士雞翼，豬皮，蘿蔔，花菇仔

大腸魚蛋牛腩

牛腩 支竹 豆卜 勁落辣油

豬腸豬皮雞翼尖 小辣 腩汁 油麵